上月二手成交97%獲利 逾一年低

利嘉閣地產研究部主管陳海潮表示，綜合土地註冊處資料，今年2月全港1854宗已知上手購入價的二手私人住宅買賣登記中，有1804宗賬面獲利，佔比達97.3%，較1月的97.8%跌0.5個百分點，連跌3個月並創15個月新低。至於每宗私宅轉手平均賺幅較1月升4.1個百分點至77.8%，惟仍屬近14個月次低。

2月10個獲利登記最多的屋苑，有一半達到百分百獲利，當中以天水圍嘉湖山莊錄得每宗轉手個案平均賺幅近1.39倍最高。

97.3%獲利就15個月新低

97.3% 自住驚閪

自住驚閪！